有冇人覺得理大開咪叫人睇區選結果個警察，間接幫咗非建制

激將法

民意逆轉咗啦

墨巴

民意無逆轉！

間諜

原本真係有白警手足.....
希望佢咁樣燈區議會法，唔會被人秋後算帳啦

求白警篤灰
睇下邊條毅進仔咁on9

純粹多左粒花生食
墨bbbbbb

D低智商生物係咁上下

到底係逆轉咗定冇逆轉

果然是...

好掛住你呀墨巴

又暗黑兵法

明明我已奮力無間 天天上路